放屁成日都好臭係咪代表唔健康

啲屎都極臭

係

咁我好唔健康

樓主
有咩做好做埋佢啦...
好多謝你出跪係到潮文，帶左好多笑聲比我

想破處

想大大力索

pish

食得太多肉
同埋記得定時屙屎

靚女係唔會放屁同柯屎嫁

依一兩個月冇出街已經唔算食得多

做運動有屎屙

我都想

有宿便

食得重口味 要食番健康啲

你嚟？

no

same 一日放幾百次 次次都好臭

食濃味野多？

食住家飯多，好清淡下

咁即係yes